陳柏宇同胡鴻鈞好似樣

胡鴻鈞IG -第一眼望落去勁似陳柏宇

姓胡呢個咁撚柒

Jason 靚仔大隻好多

兩個都唔識

哪吒不怕海龍王

紅軍率眾方面人

驗眼啦

戴埋太陽眼鏡仲似

係咪畫咗上下眼線
隻眼畫到成個邵氏班60年代女星咁

唔靚仔嘅通常都似樣

你俾張帶口罩既做乜撚
屌你老母驗下個腦啦

咁惡既你 關我老母咩事 冷靜啲 唔好郁啲講粗囗 請尊重 因為呢張戴口罩一望落去以為係陳柏宇

唔係呀 ok靚仔

咁就要識下喇 香港謹次張敬軒既兩大歌手

我都覺 可能佢成日做gym
Hubert冇做gym

有冇圖睇下😂😂

咩意思?

哪渣，不怕胡紅軍

啱睇嘛

男人老狗整容整到成個太監咁 屌你老母

削骨還父

收皮啦